20/21 NON-JUPAS 專區(4) 人人有書讀

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

各位巴絲你地好 歡迎各位想申'請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

拜offer god:
19/20 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區（2）

lm

LM

留名

.

係咪每年都會更新google drive一次？
見而家仲係19/20

救命,如果打錯 Secondary Education之後仲submit左係唔係無得救?
我打左自己係Grade1-3

Email 佢改啦

問下dse best 5 21, best 6 24 無跛腳 IELTS 6.5 8大商科year 1走有無機
身邊啲人個個都好勁，自己點溫書都仲係覺得自己好費

Cityu 個度 secondary education 同post secondary education 係咪要填曬？定係填post secondary education 就得？

我個陣填埋 secondary

咁我都填 thx

我獎本身係2017 年寫錯2018 點算

Email, 希望佢比我改

今年yr1未派gpa 所以報bu non ju個陣gpa填咗0.0 啱啱俾咗錢 有冇ching知之後遲啲派grade個陣點改翻

如果求8大點解唔直接jupas?

DSE 英文有冇level 4?

本身個分jupas本身都只係到city bu嘅 lq ,再加上自己dse都無咩信心再retake，再加埋本身SLP基本上無，打算爆4加埋dse個分睇下有無大學收

好似直接log in返就改得 同埋upload返張transcript

無
得lv3

Year 1博jupas算啦 個收分年年都跌
Year 2有靚靚GPA就可以入3大

想問你地報city個時，會唔會打PS

間間都要啦

edu好似唔洗?

CU 啱啱打黎叫我星期三去in

想知有人有offer/interview未

利申：前幾日拎左速大offer

你睇下樓上

咩科，ching

Computer engineering

First choice 擺 senior year?
我報cu mae senior year，未有消息

係呀 自知CS入唔撚到 所以攞左CE落first choice

+1

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

但佢叫我in ee,我都糸擺ce 做first

報early round 係咪淨係睇SEM 1 2 GPA?
early round唔收係咪已經收皮？唔會睇SEM 3考成點

你地好高gpa?

都得 冇分

我third choice ee, ive engine cgpa 3.7up冇人打比我

有冇cu ie既巴打?

巴打fist second third 點排？

預計sem3 cgpa得3.1想問下咁多位師兄仲有冇機會入到poly或者city？

想入咩科？

補充一下小弟讀緊hku space

好似我呢啲分數其實都唔到我揀讀咩想問下商科有冇科收得比較低？

CityU 個Classification of Award係咪填Dean's list嗰啲？唔係好明

爬下文啦

Early round完咗你都沒offer就直接轉落main round

想問下city acct如果入去讀yr1同yr3分別gpa 起碼要幾多？我見city acct jupas 收幾多人下，non ju 選city 會唔會容易d 入？

gpa要幾多呢啲就拜託睇下database啦

咩科？

見到商科都收得比較高，好似冇咩機會但自己asso讀緊aba，但見到唔少engineering都收得較低，想問下自己讀aba但報engineering會唔會唔係咁好

恒大啦

ges busoci poly bilingual

Aba報Engine冇可能入倒

哇，痴線咁快去in呀
巴打幾時報架？好高gpa？

咪玩啦
點收你

Engine科收得低係因為人地讀啲野好撚難
Aba咁簡單 年年成堆人爆4 所以咪收得高

俾你去到interview都唔知噏乜啦

3.7 夠入cu新傳嗎

top up有冇機會？ 同恆管比邊樣好啲？

dse result transcript 係up a4 size個張藍色定a3個張?

我太空ABA都想報Poly computing想major information system

同埋想報埋HKU IS 手足們點睇

想問下Year 1 社科 想第一年走
但Dse得13分左右，Gpa當4.0左右先
Aim hku , cu 社科 有無機會
P牌仔唔識規矩有錯屌細力d
P.s 中文有3英文2 準備考Ielts

個condition 都3.8喎

應該冇
Ielts 起碼要7
同埋你爆到4先再講啦

Engine報BBA反而有機
利申:上年太空Aeng,今年City BBA

一係Poly Fintech?

因為我見hku寫ielts要求6.5 cu6.0

halo，想問下如果而家year 1，想將來讀完year1升上city 嘅year2，咁我係咪應該而家就要報non ju?
求解答

Social science 至少要7
同埋你dse咁低分
爆4都未必收
你報下city bu個啲算啦
如果收你都應該要還神
同埋我想知點解你好似好有信心爆4？

Year1是不能夠升year2的
請你報返year1

點解有HKU唔讀揀poly

識人20分都爆唔到4
除非你超級勤力

霞b

Computing 讀it都好難入
Fintech應該易啲

可能係考完midterm個分望落ok
有90% 所以覺得有機會爆4

Course work 6成 exam4成
mid term拎咗9成分
project俾人累到收左皮 可能得B
exam考得好有冇機拎A？
Freeride死全家 冚家產

Yes exam最重要
考得好=a

唔該你～唔好意思想再問多樣
請問city講話完成year1有資格上返city嘅year1讀/讀Advanced Standing(min 90 credits) 咁係咪今年就要報non ju? 同埋想問下點先讀到Advanced Standing而唔洗讀120cre

midterm唔算啲咩exam先緊要

thx絲打

Exam 爆seed就A梗
呢啲64科
最多影響你一個sub grade
Exam先係皇道
相反 你course work拎足4成
但final炒 你B都未必有

Year 1 -> Year 1
Year 2 -> as1/as2（睇佢派乜比你）
有冇咁難明

我都明 但係想知道如果真係4.0會唔會因為個dse分低而無機

會

thx巴
準備爆seed 開始温緊

一定會
如果GPA一樣,就會睇DSE

社科好講理解sociologist theory 勤力只係加乘 識親社科爆4全部DSE>21 13分都好有自信社科爆4係咩事

你真係爆到4 ielts又有7 interview好就有可能掛
始終13分三大真係冇咩機 因為你依家GPA又冇
dse又唔高分 人地揾唔到理由去in你

過來人提提你唔好將midterm睇得太重
55科course work全部A 以為exam可以hea下 前1日先温 最後overall B咗

真除非商科啦

好 大概知道個環境係點 唔該曬各位巴絲

一齊爆4

太有自信會出事，做咩都係

Poly 商科係咪都淨係收ielts6.5 above?
ielts 6左

poly好似唔睇ielts㗎喎如果dse有3

上過poly睇都係講明收ielts6以上
但唔知佢會唔會好似UST咁商科淨係收6.5又唔講明
一諗到要考多次ielts就頭痕

A Higher Diploma or an Associate Degree in Business, Commerce, Computing, and other IT disciplines.
我見佢poly computing個網有以句想試下

同埋黎緊太空有TALK for aba students, 講關於HKU business科. 我見佢當中都會講IS以科 感覺佢地好似都會考慮aba students咁 所以我仲係15 16緊 未決定好HKU報咩科

好彩既係UST, CU, CITY都明確既

我報咗computer science 仲未有消息
驚冇得入

巴打讀緊咩？cgpa 幾多？

你讀緊sf定asso/hd?

考個Ielts 7.5 有機會

Poly computing 講緊收engine 都要3.6以上,同埋始終糸cs黎，冇programming底唔好咁大期望，正正經經報反is算啦

科大收唔收文科人

想問CU同POLY開始派Interview味

poly咩科先?

應該未咁快出interview，因為依家仲收集緊申請

唔該晒巴打

poly睇gpa多

明明印象中我喺hkcc啲lecturer都話poly嘅話ielts唔係必要

明白 但我有D唔知POLY報咩科好

sf~

想升city year2但唔知幾時報

咁你等year 2先報as1啦

無可能yr1走到, 有frd 讀到hku ss 但係都係3.8左右，如果你要aim 三大ss 起碼你呢個假設4.0gpa唔可以跌多過0.2，最少3.8你先有大機會入，仲要interview唔差。

都未必，有部分科會睇晒所有choice

想問下cu科natural science 係咪top-up嚟
見佢話淨係畀subdegree holders讀
Ps.想讀ENSC

依家eduhk幼教hdgpa3.13
cu中史有無機

3大喎
利申 唔知

點解你地gpa可以咁高
我地呢科最高個位都無3.7

因為你地係hd掛

唉
巴打你都加油

大家咁話

dse transcript 係up放榜派個張定要自己申請個張?

有冇ching都係up唔到document去city? 個jpg. 明明唔超2mb

hku cu social science ielts 要7？

我hd讀computer engineering，cgpa得2.1x，想問下可以點樣先入得返u？

重讀hd係咪會快啲

Ou都未必入到。。

係....同埋冇接觸呢方面資料太耐...想了解都唔知點入手...

self fin都炆水喎ching
重讀啦

去ou speed個啲報下囉

你而家就可以報as1

唔該你但上面有位ching叫我下年先報好亂

Cu唔係得 history咩

係 同埋你可能唔岩讀呢科 個gpa先會咁 建議你再報個陣揀其他科

我想問如果有ielts 成績得6，可唔可以up 咗先。到時會再考多次，之後再update 嗰ielts 成績？

eng2定3 2就up啦

英文得2， ielts 有6，想問下如果 依家cgpa有 3.8，報 city business early round ，有冇機會收到conditional offer 先, 到時再後補番ielts

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

香港恒生大學學生會編輯委員會：「 【旺角現場編委報導】 [00-47] 一名警員衝向並毆打記者。 」

Dse得12分想問yr2果陣報non ju有冇影響

利申 社科cgpa 3.1~3.3左右

係打錯

yr2 dse應該唔太睇

報im early可能有

4.0開始派到3.8左右
唔洗interview直出offer
建議報曬禁多科

dse 中文2英文3，有ielts6.5, GCE 中文報錯AL paper4食左屎無準備，最後可能得返D，year 1 GPA得3.3，盡搏sem 3拉上3.5，CU Philo有無機？

但係ielts 得6都照出offer？

data base

想問 Dse16分 讀緊恒管 Sem 1gpa預3.3
想問tran去bu bba有無機？

講返先 今年year 1

唔洗亂，因為我朋友係sf year 1 轉 city year 2，加油

唔好諗啦 樹仁歷史就得

認同

難 philo 收好少人

你個朋友係轉左去city 咩programme?

year1要爆4
加上會收asso hd先

唔該曬你呀！

推薦信有無用？定只限gpa高嘅人先有用？

hkcc business year1 如果sem1 gpa過4 dse18有full cert ielts 7.0
有冇機會三大商科year1走 定真係睇都唔會睇

個個人都有架啦

Dse 18分有啲危 不過可以一試 不過year1三大商科得hku揀

reference letter有冇話揾full time lecturer寫會好d? 同我熟d既都係parttime既

咁我non jupas報唔報bu好

hkcc business gpa得3.4-3.5
有咩水泡科揀，好迷茫
係咪報poly shipping同 itc比較好

唔該曬 咁其他可以慳返錢唔報

有冇讀緊BU商科嘅師兄
講下gpa要幾多
因為睇連登個database 同HKCC嗰個差好遠
利申gpa應該得3.6 英文2 想入finance

推薦信其實只係要來「西」走d 無既人 最重要都係你gpa 同interview 表現
philo 好似只係收幾個人

同問

想問下係咪可以拎返2019個分去再報2020jupas 再排過
條隊會跟今年啲考生定retaker
同埋係咪唔洗Quit asso
唔該曬各位巴絲

Polyu EEM

year2報啦
未聽過year1 3.3走到

想問下cu non ju 係咪係交application 就要交埋ref letter
定係交完application 之後再叫lecturer 寫

你可以後補

Bu佢自己個網有得睇average

小弟讀緊IVE high-dip yr2 aviation related CGPA 3.8 冇考過DSE

諗緊UST aerospace engineering / Poly ATE

想問如果目標ust, senior entry就不可能了
year 2 entry 會唔會有機
同埋我冇DSE 除左ielts 我又使唔使考個中文考試

唔該曬有心人

冇engine底得唔得咖

依科3.4左右

照報 有好多course 5洗爆4

係BBA 就得

BBA既科

你本身自己想讀乜？有無specific 既科？文商都有

你yr 2？ cgpa 有無3.8？

你朋友 cgpa 報hku ba 無3.7 又無sports achievement 都幾難得 如果有3.7 可以試下 無就算啦

其他最低既文商你都一定預3.6，3.7 up gala

呢個係商科人地寫既攻略 你參考下加油！

有啲都幾流下 不能盡信

4

3大business有乜水泡揀

ching 你hkcc 3.7x既話
應該連ust bm都無得in
而其餘兩間商科仲要收少好多人的

搏下hku ba/ bsc(im)算啦

同意！

gpa3.1 文科 可以報啲咩
依家讀緊edu

係商科人報BA啊
我無識人係低過3.9入到cu ibba/pac or hku enf/anf
lihkg 個database應該差唔多情況

Cu唔收senior嘅科會唔會喺後門收人
定淨係打出嚟呃下人

Year 1走係咪一定要Full cert? （DSE18分 Eng 2）
GPA都未出 點樣報Non-jupas?
想報 City/Bu 新傳/商科

報左先一月有gpa時再補上去

一定要full cert

有冇巴打知道如果要考IELTS
最遲最遲要幾多月要考到?

冇話咩最唔最遲遲
有啲你考到先出offer
有啲出offer condition係要你考到

Cccu 升返city mgt
Year 1升year1
有咩可以問我

gpa要幾多，同埋有冇收到其他offer?

據聞一年最多收8個，有無聽過人係main round入？
另外，我之前聽人講cgpa最少要3.5先有得面試，但上面睇offer有個sem3 3.4x都入到，其實係咪early round唔太睇gpa?

city nonjupas 佢分左報yr1同yr2其實有冇分別 會唔會話yr2要收高啲gpa？

Hkcc hm > polyu hm
Lm 幫手答問題

Bu pra睇唔睇dse
Final year cgpa 3.7 ielts 6
入pra ad穩唔穩陣
有拎過公關比賽啲獎

求答 CITY submitted見到checklist status有部份無剔
但我明明齊曬data...都有save 有無巴絲同一個情況？

如果yr2升yr1呢

有剔個啲係代表唔比再改
而冇剔既話就可以再加野或者改野

我sem a3.7 b3.9 係N手飯
冇其他offer

thx~, 另外想問下有冇interview? 係咪business科 interview 都要着西裝？

如果dse2左英文 但係考ielts補返個2 得18分 但係想year1報non jupas 會唔會有機會收到interview？

Ielts要6.5以上
我Dse eng 3 有interview

有 full suit

表示今年cu phil senior intake
唔知有幾多人報 但fm比例黎講收好多senior intake
其實phil睇interview應該好重 因為我就係你講個個例子
如果唔係讀緊phil 最好讀啲related既electives

終於考完 mid term可以上返水

流程問題

Under review edit制傳說嗰D可以去post 1揾我

祝人人有offer

想問下有冇ching gap過year
如果Gap過想問下報完non jupas 大約幾時收offer
祝人人有書讀 唔好做狗

Shitty個邊打左電話俾我，我唔知打俾我做咩
求解答

你冇聽？

bi易唔易讀

Yes，要聽日再打去問，但唔知關唔關出interview。

藍巴

Eng得3
如果佢派conditional offer 係咪會到時叫我考翻ielts
定係
交資料個陣 唔寫ielts results pending 就直頭conditional offer都唔會比？

同問 最快都要sem break先考到ielts 但係到時已經過左deadline
仲要唔知係咪一定考到6.5

唔駛自己報多次main round?

巴打 lingU bba係唔係真係傳說中咁難入

咁你下一年努力加油啦

但好肯定唔會係3

似wo

掛唔掛住我

讀到就死轉stream 會唔會好on9

點都搏下先

今個sem Gdp大爆炸
可摸以快啲派個水泡比我

巴打最近點

同你一樣好撚驚温唔切書但IA Project又未完

想問吓cu如果early child care派左interview未？ 1st choice

係咪照樣讀兩年就grad?
定係要由year1開始讀

搏一搏 單車變摩托

On

咁快in咗？！

senior intake suppose讀兩年

Lam

Lm *

想問city大概幾時出interview

想問bu yr1 entry同yr2 entry有咩分別

係呀 可能真係無咩人報

但係GPA要幾多
洗唔洗高過文科人好多

thx巴打,
city,bu水泡科有咩推介
上網見多數係city itm，仲有咩choices?

Bu isem, City 全部報 科科都有可能

想問CU CS 同CE cgpa 要幾分

我讀緊hkcc aa今個sem都係Philo related，想問下你early round apply個陣year1 cgpa係幾多？我依家最驚係去唔到interview

senior intake會唔會令以後上唔到碩士？

3.3

比個數據你，cu cs 上年senior year 全港收左5個，ce稍微多啲
source係cs department prof自己講
所以自己諗個分要幾多

巴打會唔會考慮uwe

好似語言能力都好睇重

Push係咪考唔考都寫個pending會好啲

我都想知

可能太高分所以唔in

pk 了

My brother has an exam there next week. I said "I'm rooting for you. I believe in you. It's gonna be ok." My girlfriend too said "I support you. I've got your back. I'm there for you" His girlfriend too has exams soon so shes busy with revision. I said "you're almost there. You got this. I'm there for you." My girlfriend also said "Keep it up. That's coming along nicely. You're on the right track now. You're getting better every day. You're learning fast." When her professor Dr.Ko was tutoring her he said "Now you've got the hang of it. keep up the good work. you've almost mastered that."

btw巴打知唔知 CU IE?

放first choice

呢個post係禁

利申 幫你唔到

有冇人知Polyu派左interview 未

我諗依到少IT人

屌 我仲未交錢

聽人講early round易入啲唔知真唔真

我仲未諗好揀咩科

你試下喺第一頁19/20嘅database睇返cc讀it related嘅人讀咩program同幾分上返U上返咩科

同JB一齊fuck the popo！！！！！！

我唔記得early round定main round報了
Year 1 cgpa好似係3.55 但我收到interview個陣係3月尾黎 所以應該係睇去到sem3個cgpa
可以參考返3.4左右啦

冇關係呀 我都識phil senior intake既postgrad
睇你同啲prof熟唔熟既姐

都係嗰句 睇你入邊科啫
打咗幾年工即係有錢掃住嚟報U啦

SHTM 2科係咪都要爆4先入到
好少data

我會話係邏輯思維 啲概念既定義嚴唔嚴謹咁樣
反正我覺得我in得超柒 仲比啲prof恥笑 本身以為無望

好 多謝巴打

HM冇記錯3.5左右就有interview
TM好似要3.6左右先有
基本上過左cut off之後就只睇interview表現

翻過pt intern係咪真係有分加
見poly無得加working experience...
利申 year 2..想入三大cs

報名個陣報senior intake係咪會易過報first year entire?

呢個分8大cs應該冇希望
報下水泡科都有機會嘅
Poly fintech information security
Hku city information management 個啲囉
真係想讀cs就諗下ou speed 個啲啦

我有報呀 first choice擺左CS second choice CE

唔好意思 想問hku space ic 既商科top up degree (PT) 難唔難入?
利申: 沒有ba 底, HD 係工程
我想有番個degree 揾工都易啲
之前問過如果收 讀番啲bridging course 就得

cgpa 3.5x 有冇機？

hku socsci 要cgpa3.8先有機?
我y1cgpa3.6x ielts7 如果今個sem有3.8 有冇機會

space

Gpa幾多

幾時收到offer？

如果hkcc hm報city management 有冇機？cgpa3.7

巴打我想問下cu推薦信可唔可以後補㗎
我個lecturer要25號打後先寫到俾我
但係18號就first round deadline

佢個system可唔可以後補野㗎

好似低過上年mean

即係city會唔會睇我本身個科而唔俾offer，因為見2科好似冇咩關係

Mid term考得唔係好理想、其中一科得7成分想知exam 爆seed有冇可能A翻

有

有冇巴打已經收到任何u cs既interview？

報嗰時3.75
AGPA 3.6
Condition 3.35

City同Bu唔交reference letter得唔得㗎 唔好意思叫一個lecturer幫我寫曬咁多間

呢層真係唔知... 但正常senior intake既位係多啲既
Year 1 admission比jupas入既人多 好似係

報City early round係咪一定要考ielts？

佢都係改個名咋嘛

兩間都冇交，兩間都收offer

冇做intern有冇影響？面試難唔難

有，有做大機收啲，但身體唔少冇做到
但冇做入到黎會好chur
我面試幾輕鬆，但有frd啲題目幾難，睇運

Thanks

cgpa唔高 掂唔到3.5
2年part time加半年fulltime酒店經驗有冇用

點chur法？追時數？

要補做返半年intern，冇咗一個sem +暑假，姐係本來可以2年做嘅野要3個sem 做，如果要準時Grad

姐係幾多，有frd有做intern CGPA 3.3都有得in

升上去嘅intern好似cc咁等佢派？定自己搵都OK

即係我宜家報 gpa都高 就唔使等到2月後in?

老鬼路過祝各位人人有offer

真心唔清楚

Management 科通常都收返讀management 啲人

好似早報同遲報都冇分別 都係同一時間in

有冇巴打 解答下

其實都差好遠yr1 3.1
但sem3一定拉到上3.2 3.3唔知有冇機呢 定係唔嘥個1st位 報返啲極水泡itc算

itc都有啲危 3.2 3.3

好撚想讀HM只怪自己又懶又廢
盡chur先sem3

btw 見到itc多左幾個stream

hospitality management

Hku space 商科一cgpa 3.85 dse有3322，英文3，嚟緊會考ielts ，有intern有2個同科相關嘅獎，想入cu grm 或者 ust operation management ，會唔會派interview/ 穩唔穩？

唔係呀
仲有我想問poly係唔係無得up work exp嫁
定係要工作證明再up上additional document到

你去睇吓無啦啦又多咗

想問有冇巴打係yr1 engine入poly computing嘅
睇返data base好少

預計sem3 cgpa 3.0x
Hkcc social science ns
有冇咩八大水泡科報下？

當然得啦 你要補埋offcial transcript個啲架嘛
Reference letter亦同樣

咁3.8幾入 cu cs 有冇機

想問下Cityu個網係唔係ielts 填NA就啫係pending?

ching 邊間cc

好 多謝巴打
想問下philo洗唔洗ielts有7㗎

Lingu

邊科？

Nursing學店 Asso Year 2先黎報dse係咪已經太遲

救命大家知唔知點樣寫personal statement？

Senior entry好似就係year2
Ust好似唔睇中文
但都可以考埋 聽講igcse個d好易考

想問下poly同bu既social work
有冇要求英文dse 3或者ielts?

edu ges ghks

uwe係咩黎？

其實cu cs同ce係咪同一個department ？

係

我冇考ielts 但fyr我dse英文得4
我諗唔睇太重英文 佢in都係用中文的
加油加油

4都差唔多IELTS 6.5 7了 ，好似

我想問ust係咪無位upload hd transcript?
要upload落other additional documents ?

而家搞緊non jupas但我會報2020 dse,但諗緊7月先放榜趕唔趕得切報成績比學校驚連n手飯都冇得食

要3.9或者爆4先得

唔好太多幻想

Ou

你又知自己有A range

有無人已經有收到CUHK offer或者interview?

你有？

無就係是問下有無人已經有
Early Round話淨係派到1月中

上個post有人講 收到in 唔記得咩科

Ive

差0.05就到3.9喇

yes

八大罷課集會

如果讀緊既有一科勁on9係要讀兩個sem 冇成績出住 係咪要5月6月先報得non jupas

好似cccu有D老師會話 報咗early 之後 main唔會睇
（但係好多人early收唔到 main都有）

poly 有咩社科推介?
又唔洗ielts/英文3
利申cgpa3.45

ou 有機,poly唔洗諗

gpa 3.2有咩推介社科

Jupas 同non jupas 可以一齊報？

想問有冇Ching報過City IM
知唔知收生大概收咩分？

Spa?

想知cgpa 3.5x business 報city IM early round 會唔會有機直接收到Conditional offer見上年啲人都係報左early 好快就收到

+1 想讀IS
三大好似CU 冇得讀

Year1 想走應該報 Early round 定等main round?

咁報non jupas都要交dse成績架嘛，我想考返跛左嘅數學之後先再報數學成績上去，但我驚2020 7月先放榜到時先再報成績冇人睇

無

11月24投票日，一字不投民建聯，帶埋你啲屋企人去投民主派

你唔識英文？

邊度有寫15/11出offe同埋direct呢一隻字
點解你睇完段嘢
會聯想到啲完全唔關事嘅嘢？

推

有冇人今日in東華

我係ching係咪 in nursing

In左未老實講有d驚

in左啦 我覺得好hea 同埋啲老師幾串下

問左咩介唔介意分享下
我上年in過覺得幾Nice wor

而家讀緊cccu it 科3.46到
如果揀UST CPEG 同CU CE 穩唔穩陣？

想知報NON JUPAS個中學成績表係咪都要UPLOAD

唔使

東華應該過3有手有腳 in得正常都有offer啦

Supporting Documents係咪就要GPA DSE

我當年係

thanks

Lm

學校會睇完你gpa先in 你
所以main/early 都無乜所謂 （poly,city
但有d學校只得1 round既話就要報左先

想知CU可唔可以後補IELTS成績同埋update GPA

加油大家 仲有機會，一定入到心儀既u

各位巴絲
我想問下poly 係唔係唔需要報自己DSE成績？如果要up成績，係邊度up？
ielts遲D考 邊度可以寫pending
求巴絲可以教下我

突然醒起自己打少個義工experience. 想補番但已經交左錢唔比EDIT可以點搞city and ust

city冇得再edit？
我個miss又話可以遲d加上去

冇

算啦... 其實佢都係睇interview同GPA嘅啫

真

想問CityU post secondary status個到
我今年year 2,但個status of your study 寫左做graduated
想知係咪我填錯？

咩科，有啲科面試會問

係 你都未grad點會係graduated

city會唔會同時有幾個offer俾？定係有一個offer 其他科就唔會俾

City報唔報management好報咗IM 但驚Management因為我係讀緊Marketing所以唔收
Poly Marketing上年個Mean高到有啲令我有啲卻步

前者

thx

gpa唔高就報多幾科啦, 200蚊姐
cityu 個as1 offer就係專派比d唔係讀緊佢個科既人

想問下其實city as1 同as2 有咩分別

如果你讀緊d科唔太關事
佢派offer就會派as1
as1 要讀多1年

仲諗緊報唔報poly MKT 好

始終polyu 睇gpa好重
如果你below mean 少少都可以搏下既

差0.13算唔算少少依家好撚淆 IELTS考兩次都冇6.5真心氣餒

Ok

搏下囉, 雖然機會不大
但你city個到漁翁撒網就唔驚無書讀

ielts你有無download Cambridge ielts series做下啊
淨係練reading同listening都好易拎7

報中文科嘅personal statement係咪用中文寫會比較好

有冇人知點解City Year 1 entry
Department of Information system 可以直接報GBSM同IM
明明記得JUPAS嗰陣話year2 先可以揀stream

乜都報哂佢啦 200蚊當買多個希望

Bu 睇唔睇second choice?

Almost no

As 1 讀3年 90個credit
As 2 讀2年60個credit
不過其實好多人升返u都會defer 1年
如果你as2 除返開3年讀會輕鬆超多
as 1就可以有多啲機會做intern (year 2開始搞CV)
所以各有各好 各有各唔好

ive仔polyu senior year entry通常兩年內畢唔畢到業?

city 唔可以之後send email補返俾佢架？

咁如果佢offer出as2比我 我有冇得要求入year2?

想知更多怕sd email咁改資料好 冒昧

其實你拎到as2之後, 攤返長黎讀咪得
一個sem唔under load得太緊要應該無人阻你

即係唔洗申請defer都可以慢慢讀遲一年先畢業?

攤開黎讀當然要defer
只係你有as2既話你有個option 去選擇讀得快定慢
如果你揀讀得慢, 其實同as1無分別,
都係2年asso+2.5/3年大學

要寫CV 比leturer叫佢寫reference letter , 份CV要點寫

同問，即係有一科俾左offer 你accept左 其他科就唔會俾offer?即使係conditional offer

你accept左一個offer之後, 其他department 都可以派offer 比你.
而且想claim第二個offer時（放棄之前嗰offer), 唔洗再交多次留位費
cityu non jupas 個system 應該係八大最好

Thx Ching

咁多位ching 我讀緊bba 但其實好想讀social work想問下係咪冇乜機 好後悔冇揀so sci

應該無機
睇番官網既Graduate Articulation Overview
無人係由bba 入social work
如果係year 1既話可以試下內部轉科

唔該ching啱啱send 咗email約subject leader 傾吓tran科

想問下city 睇重咩發展？
打緊personal statement

如果asso唔係讀management同hrm 嘅科 係咪報city management都唔收？

你咩科先

咩科都無所謂 睇interview

想問下報poly finance同ust bm既話，ielts 7 但係其中一個sub-grade 6既話 洗唔洗重考？

Hku嘅reference letter係自己定lecturer upload?

City early round 就deadline 報左科 交左錢
想問啲文件可唔可以之後再補交返上去？

想問下yr1係咪易apply過yr3 架
讀多兩年唔緊要，淨係想有書讀

ust 唔洗考番
識個fd eng dse2, conditional offer 先要佢考6.5
但你考到7/6.5 好似可以trans兩科英文

poly唔多睇ielts的

你填lecturer個email後,
會自動寄個online form比佢填
唔洗upload

你咩科呀？但基本上都唔係

其實報city / bu / edu
同一科 報year1同 senior entry 邊個會易入啲？
定兩樣報曬？

如果soc sci呢係咪應該year1同3都照報曬
同埋submit係咪應該等main round

想問下hkcc year 2 n展報non-jupas hku 會唔會睇dse成績?
如果睇 接唔接受combine cert

senior entry大部分時間都係易入d
因為政府規定ugc要派d year3 offer比asso/hd
而year 1位係大學自己決定, 要同ib and 外國人爭

我宜家Asso Year1 想報City CS 想問洗唔洗同asso申請張Transcript upload上System

HKCC maximum cgpa 寫4定4.5？

Hkcc GPA 3.5 報early City IM Marketing有冇機
Dse 18 eng 3 未考ielts

大佬有冇telegram 想問野🥺🥺

city 唔交ps有冇問題

想問下poly果d additional documents其實係咩？

City non jupas business報左5科

會唔會淨係睇頭幾科

Hkcc 個GPA最高剩係出到4 你話呢

Ching又係你

有無人city俾唔到錢？

Who

星期三約左cityu interview
睇個款都有機會停課
係咪打定去叫佢改期好啲

點解你個號碼咁前都仲P緊
btw 咩科

好耐冇上連登
近一兩個月先上返
報左city cs

咁快有interview

有冇人知transcript係up e-transcript就得定係要去Office拎？

Office then scan

今年講talk條友話佢地cs department收到上頭指示要早d處理收生
所以佢話變左11月中開始interview ,月尾開始出offer

9月10月報non jupas仲未有消息

[member]岩岩睇到email話改期[
但12月頭先再通知/member]

如果係social science y2 報bu communication y3 entry 有冇機會？

浸大 宗哲

3.5up先有得in

睇下你dse 中文有冇5以上，有就有些少機會

好 唔該

Interview god

光復香港 時代革命

IGCSE summer 幾時可以報？我搵極都搵唔到

HKEAA

冇記錯應該月尾

睇下database啦，寫左咩gpa入咩u同咩科

我有睇 但係好多都唔係文科 唔太啱我讀

文科我見個gpa要求都高 其實就算冇興趣都可以試下報水泡社科 當係多個機會入u咁

唔該晒大家

想問吓city會唔會同時俾同科既yr1 同 yr3 offer
姐係 報咗department of econ and fin yr1 同 business econ yr3
佢會唔會兩個都俾我 然後我可以到時再諗

唔會

想問下 科大個nonju system點解會寫住Undergraduate Program Application (Application closed) ？ 宜家打去個問都無係度

Bu comm PRA PR 收唔收socsci人

想問報city non ju senior entry 洗唔洗upload埋 dse 成績

我想報CityU Chinese and history嘅advanced standing
想知係咪報名個陣可以揀埋stream 定係先交左non jupas嘅申請 遲啲先決定stream
好想揀中文stream

報名嗰陣揀

Thanks 想問下可以係邊個位揀 其實我依家填到一半 去到Achievement/Awards嗰個位 但仲未見到可以揀stream

用埋想問下如果我報中文系 personal statement用中文寫會唔會好啲

想問藍巴如果ielts冇6.5咁mkt 應該報early round 定main round

應該要 我報個陣有upload埋

想問幼教hd cgpa3.3尾想入返city sw有無機 ，見到city early offer就完 係咪都照報等跌落main round

唔係好記得，好似最尾會有，personal statment建議照用英文，因為city好多中文經典都係用英文教，例如詩經論語都係英文讀

好 唔該曬你

Supplementary form 有得填stream

Personal statement係咪一間u交一份?
因為報左文科又報左社科 唔知內容點寫好

搵到啦 依家爭份personal statement就搞掂 唔該曬

好似Optional
Around 400字

死啦
Official transcript and cat點算
可唔可以交住先
然後遲下upload

唔係 你可以每科都寫一份 至於 department會唔會睇就唔清楚
不過你唔寫既話照計都唔會有太大問題 反正都係睇gpa同 interview多

如果係報cu就實要寫 first choice 既 ps 因為interview會問

咁如果報CU ps係咪唔可以大包圍 要寫死first choice?

想問下你報邊間 有位可以比你upload cat？
我之前報過幾間好似都係得類似Achievements/Awards咁樣嘅位
比你upload某幾項活動/獎項
想知點樣可以upload曬所有cat ？

因為cu 睇 first choice多 所以就一定要寫 至於 second 同 third都係 optional 你可以寫埋都得

唔該曬

報邊間？

City

小弟我都報緊 個頁好似有寫話- In case you wish to provide additional information after submitting your application, please upload the relevant document(s) via the "Upload Files Online" function. Once the selection process has started, additional information/documents provided to the University may or may not be considered, at the discretion of the relevant department.
我諗可以後補掛 但唔好太遲

想問下各位
Nursing school (HD) year 1 成績可唔可以拎黎報non jupas
己quit

但驚後補佢唔睇 唸緊定報main round好

而加咁樣重報唔報non jupas
已完sem

我transcript都申請咗 但係仲未有 我都係諗住後補 我諗遲少少都得嘅 不過我就唔知佢個selection process係幾時

要成7日
我早排Apply左
但又要delay因為cc冇開

Sem3啲grade點計。。取消曬啲課堂同做唔到project
Non jupas又點搞。。點interview 每間U都關

我上年報嘅時候係淨係confirm offer嘅時候比過offical transcript。你驚都可以打去問下
利申:city year 1後門狗

唔該曬師兄
因為打唔通所以驚
不過師兄咁講我唸都得

我就點都報咗先囉

個system仲work咪報囉 都要讀u嘅

仲報嘜鬼 香港都就死，仲浪費時間報non豬，不如得閒做下文宣，發下夢好過

究竟year1 應該報regular 定係 early round ?
early round 只係俾Year2學生, 定係year1 其實都一樣報得？

想問下中大個系統有冇得後補reference letter?

我見佢呢個位好似要你一次過入曬所有野咁
但我未有reference letter住

無記錯的話應該可以 佢有個online reference letter嘅system
你submit左個申請之後就可以係個個system到打返你個lecturer嘅資料 之後佢地就會send封email比佢填reference letter

polyu，ust，hku&cityu Offer god

真
不過唔怪得邊個
生於亂世

但係year1 報early round 仲未出GPA
佢嗰度寫話selection process開始咗嘅話
後補嘅supporting documents有機會唔睇

Polyu cityu bu lu Interview god/offer god

不過點都報曬先有無ching仲未考IELTS

我都未 準備一月份考

我考左了
你報左未先

true

應該全部都一齊停sem

填緊幾間non jupas 未交錢 諗住候補ielts

agree但無可能

趁有得交好交左先 今日唔知聽日事
IELTS就唔好預咁快考到喇 因為根本去唔到考試

黑警暴動多一個禮拜應該就有可能 與其補堂不如defer仲方便

其實可以點考試
Online Exam?

你啱 嗱嗱臨寫好份ps就交上去
不過呢個時勢都唔知點開口問lecturer攞reference letter好 唔想俾佢覺得我好似生活係平行時空咁

唉鬼叫自己唔一早考咩 希望到時一月考得成啦

唉 我都未考, RL 又未拎到 共勉之

非三大唔洗reference letter啦
仲要希望IELTS一take pass

想問一問polyu如果用visa比錢點樣禁，我搵唔到個pay by visa個button

Sorry想問有無ching知唔知Dse英文3入唔入到ust econ？洗唔洗好似Hku咁考ielts

Thanks ching

係咪一定要打personal letter 而家真係無咩心機打
想報city im先

清有無得分享下點打？
而家呢個時勢真係冇咩心情打

城大要填教學語言 但我係asso讀中文
主科梗係用中文教 但其他科都係用英文讀
應該點填

我想問city bba 邊科比較出路好， 因爲自己係asso NS
冇乜特別興趣， 所以唔知揀邊科好

有無人報HKU BA 點解Yr3 entry無得揀major嘅

如果完sem可以等下個sem先拎

同埋想問下HKU Personal Statement 應該寫幾多字好

想問early round deadline話係15號 係咪15號交錢都計early round

push！有冇人答下我

唔知
好大機會會即刻完sem
個人認為反正都等唔切不如交左錢先

hkcc商科 cgpa3.65應唔應該報三大
ielts 6左 冇信心考到6.5
追po又話好睇重interview
英文講唔到完整句子

捐錢比三大不如捐去星火啦...

ielts 6唔會講唔到完整句子掛

我想問下 cgpa 3.46 想報hku engine year 1 有無機會架？ 定我應該慳番筆錢報其他？

city im 揀咩stream好？容易讀啲

3大商科全部要4咁剩

City im 揀咩stream好讀啲

想問CU可唔可以year 1同3都報（同一科）
我交左佢話one applicant can only submit one application

city 後補ps可以？

推 佢個system好奇怪 反而Yr1 entry有得揀major

想問下yr想走報ielts要幾時報？
同埋我地prof叫我地唔好報HKU first round？

Yr1

八大department電話係邊幾個
想set一set

PolyU就2766字頭嘅

CityU就3442xxxx
不過正常派offer就34429094

搞成咁 D大學自己都理唔掂 仲點會理禾地non豬

但係HKU好似得1 round 嚟緊22號就deadline 你睇真啲好喎

1. 延遲interview
2. 直接按GPA高低派咗就算，然後低GPA就67曬
我都唔知啊
不過平時都係1月先開始 有排 佢地應該唔會咁急住諗方法？

City可唔可以後補資料？

YES

咁搞法會唔會冇左early round既好處 個個當晒main round咁睇

oh
唯有早啲投身社會

佢係咪要交左錢先會正式當你報左名？

你想我講真話定假話。
如果佢睇唔起你 early round都一樣睇唔起 所以應該冇分別

但city early round可能會直出offer嘛

應該都會分翻嘅 唔好太擔心
最緊要記住 係政府搞到宜家個局面咁 加油各位
利申 報第二年嘅廢柴

HKU reference letter有無得後補？

想問city application 個latest overall GPA 係咪cgpa?

對
其實我想講對sem3 gpa都好大影響
Exam present quiz都唔知點

Overall gpa= average gpa=Cgpa

想問吓cityu ust 15號deadline 係咪即係15號既12點前交都得？

city before 15

想報city ppp，又到聽人講話英文要3，求真

大專院校仲未停課可能就係驚成績唔公平

ielts 6.5 ok?

有識幾個人讀ppp dse拎2 冇考ielts

所以通常要睇下其他停唔停 當有第一間停就通常停曬

有冇巴打知poly個tourism&em hkcc ns人報唔報得
同埋global supply chain伏唔伏

Hkcc Sci GPA
Sem 1 3.5
Sem 2 2.18

報到BU Sci??

巴打搞咩嚟 gpa跌咁多

大病
點搞好？

Sem3拉
不過依家就唔知想點
btw巴打保重

想問一下cityu個non-jupas first round係今晚23:59截定聽晩23:59截？

Deadline係15 應該係聽晚23:59？

我本身都係咁諗 但我見樓上有巴打話before15 我又覺得好似係今晚23:59

有冇機爆翻過3
博BU /PolyU offer

如果retake晒啲fail左嘅科可能有機

今晚報曬佢冇煩惱

係咪要交左錢同personal statement先代表正式報到？

想問Poly 同 Cu開始有interview味

係咪啫係可以報咗Course 同畀咗錢先，其他資料可以後補? 唔該

有冇今年讀緊ugc想quit u報過nonju既同路人

而家呢個時勢仲邊有學校得閒in人

要交咗PS先可以交錢如果唔係後補好麻煩

交左錢=報左

應該冇咩係後補 PS要寫咗先 冇得改 (再揾admin搞好麻煩）
GPA可以update，document可以update，IELTS都可以寫pending(N/A)

白癡咁問下 中學啲獎係咪唔寫會好啲 驚寫左會好柒

冇offer仲柒

你地啲exam quiz present點

我仲等緊消息囉！

屌 駁唔到

你邊間

太空

勁弱智
有啲人present左有啲人未
同埋點online exam

我啲present asm 大部分都呢個星期due
依家都唔知點

好辛苦 Space仲未通知

CityU Applicant Statement 可唔可以後補?

平行時空？

Cityu個deadline應該係聽晚(15/11)23:59

個網咁寫:
Direct Application
Deadline
(by 23:59 of the specified date)

ust一定要人填academic reference
咁我填subject leader 係咪會好啲

個人好無方向
仲要日日mon住新聞

想問city係米early round報左機會大D?
Cgpa 3.39 想報ais

thx sor炒車

點解想報ais

呢啲時候點樣交transcript比佢
洗唔洗寫份email同佢解釋返？

city可唔可以同時報 first year senior year

我city交咗錢 但transcript 未交 係咪sd email同佢講應該會酌情處理？

我都冇交transcript就比咗錢
而家咁既情況攞唔到transcript

係囉 學校唔開 點拎

有冇人交咗錢比city 但係顯示你未交

想問下polyu係咪唔使咁快submit？

Yup

有無cap到圖？照交住先 遲啲先交official copy

唔好意思想問UST商科邊科收低分d

ust transcript 可唔可以後補?

可以

ust 嗰系統入唔到！！

係唔係expected date個度填日子 ?

因為想讀 所以係米會機會大D

係咪用咗Chrome?
試下Edge/Firefox

已經quit 左

仆街 冇 依家仲有冇得加

係出咗sem3成績再交？

係啊

thank you

咩啊 supporting document可以交咗錢之後先交

ust份personal statement交完可唔可以再交？

...我都係...ust 係咪聽日12點先dead，仆街我頭先最後一分鐘因為發覺要填academic reference搞到submit唔倒，係咪沒機會early round了

我都未submit 我都驚early round無機會

我都係sem3開始發力，宜家sem3都完就
利申 GPA拉高咗 不過上年冇offer

巴打gap year?

有冇人報hku im

點算呀呀呀呀呀呀呀呀呀，academic refernece其實係指推薦信，還是類似擔保人的意思

我覺得未必關事 反正ais都多n手飯食 就算到main round先報都唔怕冇得食既 我有同學9月頭都收到offer

Early round City 好似deadline 咗 係before 15

係 GAP咗你就會好撚想讀書 英文唔掂 努力中

巴打依家CGDP幾多

仆街啫係依定交唔到？

唉屌仆左街⋯⋯

冇early round... 一係聽日打電話求下...

算鳩數啦等main round.....
Chinese and history難唔難入

3.4 3.2 3.7 3.67(6科) now 3.5

巴打retake嗰科原本咩grade

交到 15號夜晚2359先截

純粹英文2要讀多一科

但個網寫before 15 November 嘅？

3.5冇offer?

唔知 我報business

English bad bad ar

交到唔代表乜嘢
但上面有人話係15號嘅23.59 early截 之後當你main

Can

聽你咁講覺得自己收皮sem4都未必有CGPA 3.4

假如入錯資料 最遲要幾時通知間U
依家依個局勢唔想煩住間大學

頂，咁你報POLY ITC都應該有嘅，但個人對呢科認真麻麻

報曬D水泡先，年年都有人入 可能就係你呢

我而家嗰份都係求水泡only

唔係只係eas同ae嘅分別咩ae好似係4個credit

同問...gpa 得果3.0幾... 都唔知有咩好讀

總之讀EAS 然後要讀多一科，宜家好似唔洗?唔識佢地玩法

唔該

如果sem3 gpa搵高返 3.54到 cu有冇咩水泡科
依家讀緊文科 但係唔想報老年學

Gender studies 個啲岩唔岩? 雖然唔係文科

未考ielts 請問交資料果陣成績可唔可以打後補...

PS:今年year2

但係你報咗未架
報咗就打幾時會去考 分數有得簡pending

可以後補 但U見到你無IELTS唔in你又另一回事
同埋呢個時勢點考到IELTS
我估最早都要一月或者二月
加上你係咪一定1 take pass先

準備報考架啦
基本上間間都可以打左pending先?

暫時填左city cm 同 bu film

我都好驚1take唔到
我覺得佢都會推到好後先有得考

其實我想入cultural studies多D 有諗過global studies
但係我唔係社科 又唔知搏唔搏到 唔知應該點排

Quit邊科邊間u？打算報邊間？

Before15啊😂😂
姐係14號23:59打後係main round

Ais

想問reference letter係咪真係咁重要
同埋personal statement要寫啲咩

City報first year收嘅gpa會低過senior year?🙏🏻

First yr應該仲高 係得其他大收低 中大本身收人咁少

可以 有剔比你揀 AS1 AS2

你係唔係讀書讀到傻左定岩先踢保出返黎

識人上年呢個分要去到8月尾9月頭先收到

好串

唔單只有interview味，仲有tg味添

on9

即係請問as1 係 for first year entry, as2 係for senior entry?

As 1 係year 2
As 2 係senior year

要睇你揀咩stream

Chinese 最難？

但你英文底點先
同埋Aim咩分

as1會唔會收高啲gpa 呢兩個選擇有咩分別

Cultural既話你呢個gpa炆左少少喎 不過如果你擺 first choice 既話佢可能會俾interview 如果你in得好可能有機

Cultural gpa 幾多先大機會

Others

Me ah

Me2

起碼3.6以上

有冇得後補？應該冇咁快攞到

可以呀

你係講緊City?

佢好似冇得俾你揀？ 淨係得advanced standing
好似會睇你gpa同interview
樓上有人講 如果你讀嗰科同你報嗰科唔太關事 但大學又想收你 可能會俾as1你

我gap第二年啦ching
第一年jupas入poly science
唔啱讀quit u rejupas bu bba
再quit u考ial non ju

中大係18號deadline
定係12月？

如果cgpa 3.7 HD
讀緊pra係咪要由year one讀起

Key date果到寫 15 nov 2019 (fri)

18/11

pish

問過 office
佢話programme 下面寫明有英文要求先睇
無寫=唔睇英文

可唔可以講下唔同stream有咩分別
我簡揀咗internet service

係唔係高GPA真係會出direct offer

邊度可以睇到

有無人知道HKU e&f year 3 entry GPA要幾多先有機？
同埋HKU 個social data science 係top-up degree黎？

就咁submit就可以了 因為support document 個位係你地交完錢之後仲可以加野

睇唔到咪姐係無 佢咁講

咁就唔清楚喇

要4, dse成績都重要

係呀

如果報CU同BU嘅中文系 personal statement寫中文定英文好

19分high dip嘅話有無機第一年入ust bba

Ust 同 cu 幾乎唔收year 1

其實early round 係咪低分都唔洗咁早報 等到1月先報

可以main round先報 佢都會俾interview俾報main round既人

咁early round冇interview？

How about journalism

仆街 交左錢可唔可以取消
做左On9野
有啲野未填好
我知我on9

知唔知ou幾時有

聽講過冇reference letter爆4都冇interview
Personal statement 係讚到自己天上有地下冇

都係啲垃圾野 反正都冇乜award同qualification

咩科冇interview
我n展仔嚟係咪最好都有
因為今晚early round deadline未攞得切reference letter

Ielts cert要直接由報考間野寄比佢
Reference letter係referee直接比cu
唔關你事

Science
你報邊間 reference letter唔會經你架喎

咁都好啲 我以為reference letter真係要自己交

你有冇填referee資料先

有 是咪應該通知定lecture？

我得3.6應該都係讀im
師兄可唔可以分享下 im呢科點 前途之類

梗係有啦 我講報main rpund都唔會影響啲咩

*round 打錯

CU係咪淨係睇first choice

大部分U都係

Journalism收得仲高喎 唔肯定會唔會派interview

Ok 咁personal statement淨係寫first choice算
Thanks

Cu advanced standing 姐係點
係咪姐係trans科

同問 我都報咗呢個

我學校2月先sem3 成績 趕唔趕得切補新成績

好難講 而家cu咁應該都對non jupas有影響 總之有sem 3成績就up啦 佢點都會睇既

我都報咗無諗過呢科咁搶手

personal statement佢地會認真睇？

GPA interview personal statement 邊樣睇重啲？

gpa>interview>>>>≥pereonal statement

清邊間cc

其實係咪有interview等於成功左一半？

有冇啲case係唔interview然後就俾offer

依科係極多人報

有 小

想報 但我嗰GPA報好似又有小小蝕

我覺得唔係
Interview其實只係另一輪嘅生死搏鬥

呢個gpa只要唔係黑仔都冇問題....

3.9幾走嚟同我地爭im

誇張
建議唔好嘥咗個分

頂

😩aim 6.5
始終學校要求都要咁多

3.6up 係sem3定sem2
我year1有3.6 up
但我唔知sem3 keep唔keep到

😕本身都係合格果個位到炸
正正就係dse 2左
所以都好驚
😞預左難1take

當然一直都有溫啦 因為始終都要考番英文

想問報唔切early round嘅話main round會唔會蝕

GPA夠高就唔會蝕我諗
除非嗰科收好少人

唔高唔低呢